啱啱劉穎匤live:警方態度係，超過2000人遊行就係危險，唔批不反對通知書

即使劉同委員提出多個不同路線都唔批
委員都問，係咪以後都係咁

係時候成立民間防衛隊做返警察應該做嘅嘢

依家咁多證據都證明警察=黑社會，依家嘅警察已經失去合法性

首先可以由集體唔交稅開始

咁入境處要執咗佢, 日日數以萬計人次

推

最危險咪警隊囉，成三萬人

18區都申請

反正都無人再理佢個通知書

仲使佢批？

以後唔洗再申請

使撚要你張不反對通知書 反正你係咪都要以非法集結為由 驅散人群

仲好 唔使你限我地走位 仲可以玩突擊 出其不意

市民：我要出嚟遊行反對你林鄭月娥唔聽市民意見！！
市民：請問林鄭媽媽批唔批准？
林鄭月娥：唔批准！我唔想聽唔想見唔想理，你出嚟我就搵警察拉你！
市民：喔，咁冇事了
林鄭月娥：乖

市民：我要出嚟遊行反對你班黑警濫用暴力打市民同埋亂咁拉人！！
市民：請問阿Sir哥哥批唔批准？
黑警：唔批准！你一出黎我就打鳩你拉鳩你！
市民：喔，咁冇事了
黑警：乖

呢啲係乜撚嘢邏輯？好明顯係家長式管治，你仲buy???